香港人去日本用港幣5毫代替100日元

最近，網路流傳，有日本的雜貨店貼出告示，指不可以用香港的五毫硬幣代替100日元扭蛋。

後來，有網民發現，原來 100日元跟5毫的size一樣。

不過，這些也不是新聞了。八妹在2004年的時候，已聽過有報道指，新宿西口的coin locker 場，曾經發現大量的5毫硬幣，代替100日元。

100日元是 7.05港元。相差14倍，難怪有些擁有5毫硬幣的香港人會這樣子。當然，不是說只有香港人才會擁有5毫硬幣，大陸人，世界各國遊客都可以。但想出這點子的，大抵又會是什麼人呢？

所以，常常聽一些香港人說大陸人在香港的行動令他們煩惱。但當他們去了日本的時候，又做過幾多事情令日本人煩惱呢？扮大肚海關走快線，一家大小霸著人家機場育嬰室當酒店過夜。用5毫當100日元扭蛋購物用貯物櫃，這些事情，大抵都不是什麼很光彩的事吧？

香港又贏

香港支那

支那人扮

符合港情

香港人世界第一

垃圾

Cheap 到仆街

港蝗

垃圾

硬幣導致感應器的磁通量改變

其實得香港人會有港幣?

呢鍋堅係港蝗5毛

正常人去到外地都唔會再掂自己貨幣
點先會發現到100 yen size = hkd 0.5

除左港蝗 邊撚個得閒儲5毫硬幣

2004年及以前已有，仲唔係廢中做嘅好事？

不如講下香港幾多人仲有5毫子？
香港人一見到要用毫子就用八達通嫁啦
仲要咁多，一家有預謀，咁更加唔一定係香港人

無錢學人去旅行

自省的重要性..

蝗就蝗啦, 香港咁撚死狗有種做呢 D 野? 某宗主國同埋班新殖民有膽我就信

香港>>中國

人唔笑 狗會吠

香港好波！

樓主仲要柒，文都唔敢講死係香港人，樓主就話係香港人做，係咪就係樓主自己做？

( Show Blocked User - 感謝小露寶 ）

唔肯面對現實

content farm格式踩港五毛狗已全面進場

呢次係香港人衰
無得抵賴

香港5毛（毫）黨柒出國際啦

你咪係囉
專踩香港既五毛狗

是但貼幾張張上來
作幾篇文
配合各論壇踩港五毛狗
得左

cheap 到用港幣5毛代替100日元 我做唔出 但好多5毛港蝗做得出

你可以唔面對現實 活係自己FF 世界內

貼兩個硬幣看圖作文
五毛真係易做

比我講中左
就話人活係自己世界

日本出撚晒新聞啦 有冇睇內文 盲既唔好上網

係人都知大陸滲透晒傳媒啦
唔好活係自己世界啦
出多d街
有獨立思考

面皮要幾呎厚先講得出

去旅行最煩就係點喺上機返香港之前用晒啲神沙佢

仆街喇

報左新聞一定好多人學

廉航惹嘅禍
比得錢去旅行個幾蚊都要慳
仲有前排先有條廢老一家大細去日本啲大學canteen 食晏仲拍晒片話好抵食好抵食, 又話之前食個啲野蝕晒又乜又柒
諗埋啲濕鳩橋係到慳啲度縮數係香港人嘅陋習黎
呢次無得抵瀨係虫國人啦掛
成日話人地虫國人點無禮貌點無文化, 話人之前又唔諗下自己去旅行點樣整臭自己先
利申: 我自己都好憎虫國人, 唔係要幫虫國人講說話

死雞撐飯蓋

駁唔到啊？踩港五毛狗

人無恥便無敵

廉航嘅禍
賤種都可以去日本
已經買平飛
幾百蚊寄倉都慳
handcarry 講明7kg
十個九個都要check in 嗰時再執
拖個喼仲一抽二唥上機
一個人霸撚晒成個行李架
呢d 人有機會用五毫代七蚊
佢地幾大仆到做

支那狗黎

第一次聽

點解咁都諗到

你自己睇下作者係邊個？
娛樂八妹
一google
成版殘體字又微博又中國嘻哈
到底邊個死雞撐飯蓋啊？

笑死
踩港五毛狗
下次配合得好小小啦
搵番個香港人來出文啦
傻鳩

踩港共狗唔好咁就想屈香港人同支那一樣呀，今次香港人係cheap，但同支那班友做既仆街野既仆街程度同數量仲爭好遠囉

仲有冇野講啊？
不過冇用啦
你隻踩港五毛狗已經暴露左
換過第個ac啦

日本是我家都禁做

比我踢爆左篇野係大陸人寫啦

個情況係有港蝗五(毛)毫狗 用港元5毫 當 100日元用
你都岩既 呢班狗都算整臭香港個既踩港五毛狗

你岩

今次直接扮睇唔到
好野

扮睇唔到先

啱啱先知揮手

支港人同蝗蝻有乜分別

5毛

配合得太慢啦
樓主已經比人踢爆搵個大陸寫手踩港

要求港府重新設計5毫

好多3，4十既 用2蚊搭車添啦

育嬰室單野都係老作 鬧香港=5毛

我自問去到外面都循規蹈矩，而家俾呢啲
cheap 精累到我去到日本扭蛋會俾日本人白眼

我就佢哋長命百歲百病纏身

大陸人寫既文
你信？
踩港五毛狗係唔係真係冇腦

睇下篇文既作者先啦大陸寫手來

屌你，我上個回覆主管會唔會當唔計

5毛狗又踩港

育嬰室單野又係老作 你真係ON9加個箍

你同樓主追番啦
下次要做都做足小小啦

係？咁我自啃一打 啦

你班香港五毛

而家唔係要比邊舊屎臭啲
明明自己做好咗本份但比班仆街代表咗個啖氣真係吞唔落

十大垃圾國家當中一定包括中國同香港

哎呀
又拉去第二單拿？
呢單同個單有關係架？
見呢單比我踢爆原來係大陸寫手
頂唔住
又要轉移話題？

戇9 上次去台灣 車票機找番yen 出黎

操你妈B

睇下篇野作者
google下先啦
依加樓主比人踢爆
都開始想轉移話題啦

日本店主手寫文又係大陸人老作?

香港人賤黎講都數一數二
（蝗國唔計係人）

係唔係香港人做都好，人地都當係香港人做，因為係港幣，冇架啦，一粒老鼠屎整衰成煲粥

既然大陸寫手寫篇野出來
搵個識日本既寫堆野有幾難？
你唔係冇腦成咁下話

香港人貪小便宜已經係眾所週知 。呢方面屌打大陸人 冇得抵賴

依加開始死雞撐飯蓋啦

唔需要老作 係香港做過服務業就知香港人有幾閪 文中所講既港蝗5毛黨只係小毛見大毛

大家睇下
開始聚集啦
明明篇野大陸寫手寫
唔理啦
稿都寫好
照打出來啦

陀衰家 番黎香港斬頭就啱

连登人太精明，大家回高登发帖去

五毛狗還五毛狗
支那人寫文還支那人寫文

又來
見証明比人與質疑所冇晒信用
開始靠所謂自身經驗踩港

死窮閪係咁 無謂同d視野狹隘既垃圾嘈 睇條賤種窮閪咁撚偏激一定未出過亞洲 垃圾窮閪先會咁大怨氣同咁得閒日日屈毛

你點知篇野唔係係大陸人寫個篇引用番來

除左罵人仲識乜
大大個証明係大陸寫手寫出來
未見過世面先會用罵人當理據

呢個香港人寫了掛?

你信了掛?

唔信靠你去搵出處

japhub個網應該係抄e個post

真係 呢到幾多呢類屈毛人士 文革咩

無錢唔扭蛋咪得

你點知佢係唔係引用大陸人篇野
退一萬步講
港幣都唔係得香港人先用啦

屌五毛還屌五毛
唔係屌左就唔洗面對
香港人出到去做失禮野就要屌

用你個死人腦諗下野啦 唔好坐撚著個腦

2004…
新香港人…

香港人見到有著數點會唔攞
唔扭佢地會覺得蝕左

係
但香港人肯定有份

大陸人咁多人來香港
單靠港幣
就可以了話係香港人用？
我是但係街捉隻自由含都有五豪啦

作者還作者, 邊個寫唔係重點
重點係而家係有人用香港5毫子當100yen用
就算真係5毛寫都蓋唔過今次香港人出嘅醜ok
而5毛今次嘅角色只係扇風點火(鬼叫香港人自己做埋啲濕鳩野出醜啊 )

咪係
支那賤畜垃圾唔代表香港人唔閪

全部新香港人扮

讚成

而家係街d 小蝗蟲多到仆街
做埋d 仆野野都無人理
大陸放咁多人落黎
就係想整死香港
而家咩都要香港人食哂
去日本都係
明明講普通話都話自己香港人

唔自省 香港冇救啦
坐撚著個腦果位 錯就要認 OK?

香港仍然有好多劣質dna既人需要落地獄

窮撚到咁咪撚去旅行啦

五毛又踩港 香港人出名好品

2025 必勝

以前大把人用500 won 添啦
所以先要搞新500 yen

香港人咁有文化一定係支那人做

蝗蟲遊客
↓
五毛記者
↓
五毛網評

不謀而合一條龍服務 果然係地球毒瘤

腥揀人世界第一
屌人踩港一定係驚五毫會冇貨

而家係唔係要比邊舊屎臭啲啊
而家真係有人用5毫子當100yen 用喎 指出其他國家嘅人有做類似嘅野係咪會顯得自己比較好啲啊

重坐撚著個腦?

呢到禁多人都話香港人做得出呢件事
得你一個話 「唔係架唔係架香港人唔會做得出呢D衰野冇可能冇可能架 你呃我 」

真天真

臭蟲

多謝教路 下次試下

所以今次單野如果係真既，真係好cheap，但絕對同支那人既賤格level仲爭好遠，仲有支那人做左柒野都一堆支那人維護，香港人做左柒野只會俾香港人狂屌，踩港共狗唔好諗住乘機屈香港人係支那人

幾百年前外國已經屈過日本白銀外流

橋唔怕舊 中國又嬴

喺日本食緊飯，突然間成班香港人走咗入來，真喺好撚嘈，屌

我意思唔係臭蟲論，只係想講香港人係抵屌，但唔係乘機屈香港人同支那人一樣

斷估廢中廢老將港幣同日元放埋同一個袋入邊

肯定又係踩港撚做架啦

強國人再閪，至少一半係高消費既閪人
香港至少八成西人係r着數既西人

其實就算係香港人做咁又點，
我做好我自己，香港人當之無愧。

問題係啲柒野永遠都係一堆堆咁黎 屌幾多鑊都無撚柒用
自己香港人都唔守好本份咁比人乘機都抵撚死啦
人地角度睇香港人根本同鄰國人無分別

一半？
1成就差唔多

遲啲去邊度都比人歧視
唉

港幣2蚊=50p

係要做好自己
但見倒香港人做呢d 野都要當面屌柒佢

如果係出外旅遊嗰班黎講8成以上高消費既。

一定要香港人先用得香港五毫？

高消費個定義唔同
不過普遍都高消費過香港人好多

唔講出嚟無問題,但知道咗係咁好難唔咁做喎.

好耐之前已經知

主要係出國嗰班
淨係去香港個班就算啦
佢哋買嘢真係唔睇價錢
八千幾一對鞋好似我哋買$800

仲係錢已經算好,以前扭萬變卡D仆街用圓螺絲圓形墊圈

我都覺得奇怪，因為香港人真係最撚怕事最撚怕俾人拉，點會咁有膽係外國咁做冒着隨時俾人收皮嘅風險？

可以儲低啲毫子拎去外國洗，諗得咁盡數嘅除咗某強國之外，同埋佢啲新移民新香港人我真係諗唔到有乜人會咁做。

事實有冇發生，應該有但係肯定係嗰班人做之後就賴落香港人。就好似香港車牌本來係外國認受去到之後被發現好多都係大陸牌落香港人。

仲有大班拎住香港身分證，但係長期唔講廣東話唔寫繁體字既新香港人。

港蝗係最低等既生物 影衰香港人

香港人去台灣租車撞車唔賠走佬果單呢?

你要幾多例子我都有

[img]圖片網址 [/img]？

日日走幾十單? 香港有色魔你老豆就係色魔?

同支那人講既野一樣

其實承認有部份香港人係賤種，真係咁困難？

唔怪得成街都賣日版扭蛋

Post 出黎唔係叫大家去試
希望香港人去到人地國家玩文明守法
咪做呢d 影響其他人既行為

Book 左餐廳唔出現啊 租車撞車唔賠啊 用其他貨幣代替啊之類

唔係認唔認, 係 make 唔 make sense
呢單好明顯比人踢爆看圖作文.

點解就要認?

強國人應該諗唔到用 5毫代

人地有錢去日本跟本唔care 果兩三百，交保證金都唔止

其他地方人理得你係香港人定中國人, 靜係知道中國香港
有人用香港5毫子當100yen 用(先唔理係唔係真係香港人做先啦) 咁好自然就入咗香港人數慢慢就會睇成中國=香港...
呢啲野無計, 始終都係教養/文化問題 唯有自己做好啲......

成日叫日本做自己鄉下
原來香港人會咁對自己鄉下
大家都係中國人

留名睇on9仔鬧樓主踩港/呢d係新移民

其實你點肯定呢單野係香港人做呢請問？
仲有你未答我，香港有色魔你老竇係咪色魔？

佢個腦坐撚著左

連登護港撚要維護香港人既聲譽
竟然唔係同果D害群之馬切割
而係擁護佢地
真係好有義氣呀
但係果D人分分鐘係佢地平時日鬧夜鬧既廢中同MK

cheap 撚到

圍爐取暖啦，搭埋問題先啦

我唔需要回答你 你睇下個POST有幾多LIKE 幾多同意就係答案

香港人不嬲大種乞衣，出得國嘅支那人都唔會cheap到咁

真係支那人咁得閒儲五毫咩

咁搞笑，唔需要回答但係你依家搭緊我喎？
我睇有幾多 like 關我撚事？呢度大把反中post都好高like，咁係咪完全正確?

支那係土豪，港客係仆街

你係支那人？

你想識條女同佢扑野 會唔會直接問佢 「小姐 可唔可以同你扑野啊?」
你估你問D白痴問題 會得到D咩答案?

其實講咗咁耐，到底香港有色魔你老竇係咪色魔？

老實講會去扭蛋果啲未又係動物台班戀童犯
普通人有幾可去扭蛋

個個都話寫手文，咁究竟係得定唔得先
如果跟本唔得既咪成篇野都老作

柒出國際

似港豬行為
果種貪小便宜又以為自己好醒個隻

香港心=垃圾

小學雞？

我係香港人屋企都有堆五毫子啦

我發覺你個腦個思維完全唔撚識轉彎
現實生活中 好打極有限
憤青厭世一事無成果類

用多D腦 唔好坐撚著佢

樓主踩港！五毛！五毛！五毛！五毛！

有冇人試過真係得

香港人=支那人

早排信用卡屈分屈回贈

我親父死左好耐 你去下面問佢啦

咁又唔好一竹篙打一船人
不過香港有唔少低端人口又係真

殘體慎入

上次去香港用剩下的一些港币散钱，都是硬币，不想带身上怎么办？

留着纪念吧！反正也不多嘛！

留着下次去了用 如果不去了可以留下做纪念 因为辅币银行是不能兑换的哦

难道零钱散钱就不要了？不想带身上放行李箱中是可以的，少量零钱托运也没事。

外币零钱 特别是硬币 你们是怎么解决的

去尼泊尔旅游 钱也没有花光 是纸币，去泰国的时候是香港转机的 在香港吃饭找的是港币硬币。去新加坡坐公交地铁 买票也是找的硬币 我回国的时候换钱 别人一看就几个硬币 根本不收。马来西亚令吉特和柬埔寨的钱 也是没用光

用不掉就收着，港币美元欧元英镑硬币总是会再用到的（虽然需要的时候往往就找不到了），新马泰的币种再次用到的几率也大。我还有伊朗南美小国的，也是不会再去的地方。倒是想把各国硬币装在镜框里当摆设，只是没找到合适的镜框，网上卖的最多只是夹标本的。

話大陸人唔會儲硬幣, 真係為兜而兜 ..
正常香港人有毫子係香港洗鳩晒, 洗鬼出國洗毫子咁戇鳩

如果香港都有14億人, 名聲會唔會同鄰國一樣？

仲有steam 刷錢刷到五皮幾比人ban account

柒咗就係柒咗 人地都貼晒係香港5毫子仲點會有彎轉呢
我明你意思係想講用香港5毫子做呢啲仆街野未必係香港人
但有幾多其他國家嘅人隨身會帶住香港嘅5毫子係身去旅行同時又搵到100yen=5毫子呢個bug呢...

樓豬支那踩港五毛狗

5豪咁撚重 帶得去日本一定係慣犯

幾時落去見我老豆 我一陣上香果陣幫你make an appointment

一樣size就用到？

腥傷港人

港柒又得一分

屌，Child登連港蝗都盲撐
好心咪咁撚核突得唔得 香港人本性係點
落樓下街市馬會兜一轉仲唔知？？係咪離地離到咁？

支那人去日本要簽証
係隔左d渣
呢次9 成9 係港豬做

我6pm 上香 快d 決定
佢報夢比我知再同你講個時間得唔得
唔使怕醜 佢好nice 架
唔好潛水

有班走水貨實高消費架
佢哋連電飯煲廁板都要掃，好難唔高消費過香港人囉

真係好撚貪便宜

唔係香港人先用得港幣
但我信香港人會咁樣做

咁都可以屈返落蝗到 人地洗錢都唔知幾闊綽
香港地好多人貪小便宜 呢個消息傳出去案例一定會增加

仆街100yen扭蛋都慳去咩撚旅行

答我幾時得閒 落去下面搵我老豆 6pm 上香
佢好nice 一定答你 唔好潛水啦

人地角度點諗我控制唔到，我淨係知有班共狗好鍾意靠呢啲野嚟老屈香港人同支那人一樣，迫香港人認係支那人，消滅香港人身份認同

都識講係有班啦
人地撚得你係咪走水貨呀

呢個垃圾網都有人睇？

好撚多垃圾文

踏港狗

香港人不願面對事實

呢個Post真係盡顯90後~00後既智商
有一柒野就話"五毛想踩港玩分化"／直接屈落蝗度，但一有廢中廢老柒到上報果D新聞
果度又冇人話"踩港"，又唔會話分化年輕人同中老人架喎，甚至自己屌埋廢中廢老架喎

入面冇人話蘋果日報踩港架喎，冇人話個鬼佬踩港分化港人架喎
個樓主甚至屈埋落強國人度
講純正廣東話，但順手屈埋落強國人度先

連登豬，笑死人

教人去大學食平飯

上面有條友講到去得日本既支那人個個都有錢過香港人呀嘛，真係得啖笑
有班係走水貨有班係連廁板電飯煲乜柒都要掃既支那人，佢地消費實高架

班離地撚真係真心以為香港人好優秀架
一有柒野上報就話人分化，屌你又唔見話分化黃絲／藍絲，後生／廢中廢老既

台灣d自助洗衣鋪頭 夾公仔機 扭蛋機
都有d仆街用1蚊雞當10蚊台幣咁使

你講1蚊港幣?

教人去日本大學食平飯俾人屌鑊甘喎，你要屈都屈第樣啦

而家晏係有班人養唔熟仲可以點 仲要做埋啲柒野陀衰家
老實講我又唔覺得係老屈喎
虫國人去買野點會咁q得閒走去研究香港5毫子=100yen 呢個bug 呢... 人地去親都大手掃貨, 就算黎香港走私奶粉都係咁 點會走去曬時間研究港幣呢個bug 呢...
我唔認同咁樣逼香港人認係虫國人, 就靠呢啲新聞 自己香港人都會屌返啲仆街陀衰家啦, 點黎得到同虫國人同化啊

仲有一股股東食盤菜
搞到人地唔再搞
真係數之不盡
呢度都咁多 case
香港人係要反省下
成日話日本人好
日本人做人第一個principle 就係唔好比麻煩人

真係好撚失禮

香港人只不過係一班比英國人洗禮過既支那人
完

哦。香港有青山。即係全香港人都係on9既？
你on9的話勞煩出去。

五毛又屈

講到冇大陸人會有港幣

唔係呀
呢單野用五豪子當一百yen，我覺得香港人做得出，唔覺係俾人老屈，我只不過係想講，共狗咪撚借呢單野嚟話香港人係支那人，香港人衰還香港人衰，支那人還支那人，香港人衰就屌返香港人，唔好諗住乘機留“香港人咪又係支那種”呢類cm囉，香港人做啲野仆街極都無支那人咁仆街都數量大，唔好諗住將港支拉埋嚟講

理解能力差到咁??
去日本大學食平飯個POST入面有冇人話分化呀?? 你條柒頭點解唔話開POST條友係分化呀?

一定係啦
香港人聖人黎，唔會做衰野

睇返#212 我講乜野先啦

假到

面對現實，有錯就認啦，所有衰野都賴落支那人度，我地有責任屌醒香港人

去日本食平飯個女人個po裡面，大部分人都係屌個女人，定係你想講大部分人無屌個女人，大部分人都係話分化呀？
如果大部分人就話分化無屌過女人，咁你咪無老屈囉
定係你要100%全部人都屌個女人先得？

老老柒柒 香港人不撚中意拎盡著數
ex 走水貨嗰班

搞搞下取消左免簽
就冇得番鄉下架啦

共享支那人榮耀

你中文拎U??

你係咪淨係識人身攻擊呀
你講得出“香港人一有柒野就話分化”，即係大部份人屌，你就當睇唔到 ，話分化果啲cm就先見到

成班肉酸港豬係咁瀨

係都要屈埋支那落水

今鋪好明顯柒到碌撚 港蝗

真心唔講唔知

垃圾content farm拎2004年既新聞舊事重提

最近網路流傳又唔貼source

屌你講左我先知

其實去一次旅行就知，香港人唔好得大陸人好多

好多都唔守規矩，唔理人感受，自私

咁撚cheap

支那人都用哂支那寶 微信支付

仲想屈人

又係5毛

就快連自己係香港人都唔敢話比人知

原來可以咁玩，fatfat了

以前香港d $5扭蛋機都可以用兩個$1代替 一樣厚

仲有好撚多香港人拎啲人民幣韓元返黎當一蚊五毫用嫁
我屌曬佢地老母個爛臭閪

用香港5毛就係香港人

去左幾次，唔覺wo

去開d 泰國 台灣 日本呢d 低質港人熱門區係咁架啦

唔覺wo

最近，網路流傳，有日本的雜貨店貼出告示，指不可以用香港的五毫硬幣代替100日元扭蛋。

但入面日文寫既ロッカー=locker

上年去grad trip真係有同學咁 仲以為自己好醒

撐大D個屎眼再望清楚D

多謝你提供資訊

如果有諗過自己香港人身份都要咁做嘅話
咁我覺得咁樣比位老共入都係抵撚死

段日文有邊隻字係扭蛋機？
你搵比我睇啦5毛

你係咪吞左你部手機先？

搵啦柒頭

定你又去地府問我老豆 幫你book 時間

簡單裝置好似locker或者扭蛋機，只憑大小同重量去分

搵啦柒頭！屌你老母！

篇文話扭蛋，但篇日文新聞淨係講locker。

作新聞駁人唔識日文丫支那5毛

白痴仔

垃圾5毛作者

平時女比人強姦，相都未有就blame the victim

日本仔唔改返好部機就自省的重要性

篇日文新聞丫柒頭

扭你老母蛋丫弱智

港燦

呢張講扭蛋機

兩個唔同新聞

睇d 唔睇d

情況就等如支那有賊，香港有賊，班共狗就話香港人同支那人一樣，好荒謬，歐美都有賊，班共狗唔話香港同歐美一樣？
班共狗目的就係想否定港人身份，所以香港人柒左，照屌香港人無問題正確，但唔好俾班共狗乘機洗腦港=支就得

屌你老母影到咁你話打飛機都得啦柒頭

你會考高考 閱讀理解 拎咩分?

睇你應該冇讀過AL

你可以唔信架 反正我就信了

快撚D吞左部手機去啦

其實大學canteen同育嬰室自爆無得好講

但香港5毫呢d野又唔係難得到
好難話一定係香港人做喎⋯

柒咪屌好咪讚囉
都唔知有咩好嘈

早排買咗部卡機都係入5毫子扭

小學畢業未？
日文篇文淨講locker，但篇文就作到扭蛋篇物，無可靠來源，亂撚咁作。

得無腦支那人先會信呢d垃圾文

連登鍵國派不願面啲事實 仲屈落支那到

其實你讀過書未？
知唔知咩野叫可靠來源？

我諗冇咩地方嘅人會帶大量香港5毫子去日本呀
唔排除都有強國人咁做，但啱啱樓上師兄講個朋友都有試過。
你地都成日識講香港大把閪客，會貪小便宜覺得好正常

俾啲尊嚴嚟啦香港

另一個個腦住著左

禁咩人會用儲港幣5毛去日本當100日元用
你講啦 大陸人會唔會禁得閒黎香港唱5毛去日本用?
人地用撚晒支付寶 WECHAT PAY
日本都接受銀聯 重有好多DISCOUNT

支那種

搬龍門

掉架

垃圾支港人

特別係師奶

得啦得啦
咁辛苦先搵到位入
俾個努力獎又點話

邊度有得買？想買部

會唔會有人禁得閒特登去唱5毛屈鳩你班香港人
離間你班大帝

痴晒線

明明就係一班貪小便宜既港燦利用人地個漏洞去搵著數
重要死雞撐飯蓋

無眼睇 第時去日本冇免簽證唔好撚問點解

我之前bandai 官網訂
街舖唔知有無貨

不過香港人真係好cheap
有次去德島行蔓橋
條蔓橋就入口收錢
出口無人理淨係得個牌日文同英文寫住係出口
我行到尾見到兩對廢中圍住個出口唔知做乜咁
我後面有班日本local 團十零人
果團日本團行完之後
其中一pair廢老就即刻衝落去諗住影相
我就同佢地講「唔該，呢度出口黎」
跟住其中一個女人就話返我「我試下唔得呀？人地都無阻我你咁多事做咩」

我懷疑咁篇文既真實性，相又唔清，日文新聞只係講locker，扭蛋機未出現過證明。搬完龍門未？

又有分化撚

小數人做既野無限放大 仲有人講到香港人同大陸人一樣
呢個post仲可以咁多正皮 你話你地幾撚無主見

其實香港人同中國人冇任何分別

靠你去搵事實啦 唔好只懷疑 去求證

BUT 呢到有大量的證據去證實我既說法

如果你重係唔信 你去搵證據BAN 我 OK?

呢d 鼠竊狗偷既事 任何國家/地區都有架啦 5毛將呢件事放大 你地又真係上計

痴撚線，作篇文出黎要讀者去搵證據證明係假。所以話你無讀過書。

why

連登仔真係低質

廢中

又係呢d 臭蟲論

係
1蚊港幣同10蚊台幣一樣size

咁而家無其他國家好似香港咁樣比人print 晒啲硬幣出黎話咁柒啊嘛 而家講就講到明係香港架啦
其實共狗先唔會做呢啲小動作囉, 你睇下佢對台灣係點 佢而家最主要要人叫香港做中國香港呢個目的已經達成咗好多年
而家入呢個5毫子嘅人根本就係自今墮落

張相乜source都冇
八婆健吾個content farm都好信

又share content farm

條八婆仲屌柒啲人話佢係content farm

咪就係，香港人貪小便宜就咪屌返香港cheap賤格囉，係都要話香港人係支那人，拉埋嚟講都on撚99

信不信由你

CCTVB既新聞你又信唔信?

BBC新聞你又信唔信?

就算正規新聞都可以有真假

你點知呢單野唔係真?

港人去日本訂位食飯NO SHOW 係唔係真?

港人去台灣租車撞車走佬又係唔係真?

自己去決定

你可以否定一切對港人係外地做既負面野

但事實就事實

搵d老鼠屎無限放大既post(仲要真實性成疑)
咁樣支那人唔好高質左架，on撚99

好憎d官話個別事件
但呢d就真係個別事件！

當單野係真，會唔會有人會覺得大部份香港人都咁做呀？係咪有一半香港人做過？！

有幾多外國人會帶住港幣去日本同時又發現5毫=100yen 呢個bug 先...

我蚊樓下 基本上都唔會用

找出來有得捐就捐
無就放屋企

一撚定係港豬做，唔駛問

咩啊 我們港幣是國際貨幣黎㗎

佢要香港人認中國人，你就要認咩，就係香港人唔認，佢先要係咁迫你認咋
總之我就唔認同呢單野就代表香港人同支那人一樣
你要認同就你既事

10間新聞 有9間陳述緊事實。一間陳述既野正是連登仔所愛。然後佢就會引用黎屌鳩你㗎啦

香港人貪小便宜就*屌返香港cheap賤格囉

又有五毛踩港

$2hkd可以係uk用
見唔少

呢d咪佢地目的囉
用呢d想引發香港人「自省」，等有內咎感唔屌得支那人

篇野咪拉埋o個個濫用育嬰室個賤婦黎講既
用黎放大想去屌香港人呢個整體

但又唔講下更多香港人去身張正義屌鳩呢個賤婦

伸張正義
自膠

冇架喇
話左癡埋大陸到同大陸有關係就必定中招
大陸狗要用五毫有幾難而且去日本旅遊大陸客又佔左極大部分
會畀人誤會好正常

我邊隻字話要認係香港人係虫國人 自己咩人自己唔知咩 要人逼架咩

而家係香港人自己貪小便宜貪到柒出國際啊
香港人貪小便宜呢啲都唔係新野啦下話
何況而家係其他國家嘅人嘅眼中隨時衰過鄰國人啊

醒下啦, 呢單野本身就係突顯緊香港人幾咁cheap啊
我同你都係硬食緊自己人係外國做咗嘅柒野啊
唔關咩香港人=虫國人事啊

咁你上面有個reply話呢單野香港人抵俾班共狗有位入話同支那人一樣呀嘛，所以我先話我唔認同呢單野香港=支那，你要認同就你既事

香港人五毫扮一百yen好cheap我同意呀，甚至因為自己人衰，個感受令你覺得仲柒過支那人都可以理解，但就真係要提防班共狗想借啲依洗腦香港人等於支那人囉

系吾系真牙
下月去日本时试下先

姐係可以用5毫買汽水飲？

去日本玩殘班日本仔先

影衰香港

唉 可唔可以唔好咁多垃圾 港蝗去日本啊 影衰哂

我覺得憑該起碼日本N2先可以去日本

5毫子有幾難儲，我銀包隨時都兩三個啦
有女皇頭個D硬幣就真係難儲啦

我覺得報咗出嚟 會有更多人去試

人性既考驗

檢驗篇野講得岩唔岩

估唔到上左熱門第一位

大家由佢沉啦 唔係第時去日本要簽證啦

如果$5當50 yen , 大家點睇？

以前$0.5 可以當一枚歡樂天地金幣

被人踢爆就轉移視線

玩撚完 依家已經人人知 就算香港人唔用 想抹黑香港啲人都會用

身為土生土長既香港人都覺得好撚醜

九成又係啲懶係醒目走精面嘅香港人無意中發現兩隻銀一樣size
然後走去搏一搏
成功左就四圍威周圍同人講 一傳十 十傳百

咁都可以嘈咁耐
香港人做仆街野一樣要屌
同埋根本呢D貪小便宜既行為係香港人做有咩咁出奇
唔係以為普遍香港人都好高質唔會做呢D柒野下ma

日本狗軍票條數又點計 唔洗還呀

你開心啦，中哂你計
就咩唔回上位o個位巴打呀？

我身為香港人都覺得好醜
冇野好回應
希望大家應清事實
唔好做呢種三教九流既事

我都想呢件事唔係真既

2004年
明撚哂

兩個可能性

1: 支那人, 最大嫌疑. 係人都知2003年就自由行, 2004年支那人已經買入好多HKD 現金. 做定升值之用都有. 所以佢地手上好多5毫好平常

2: 廢老 . 姐係而家中年到老年果班, 14年前, 果陣後生仔唔係人人去到日本, 一定係而家40幾歲起果班人做.

2004年我自己同埋八成連登巴打都未出世. 所以根本唔關我地事
希望大家唔好比五毛搞到對號入座去諗香港人好差

要記住

香港好好, 人人都好好, 好繁榮. 人民公民意識都好好
特別係後生仔真係拍得住日本人

呢篇野未出現之前有冇人聽過呢樣野？
我就未聽過啦，但係已經去到日本人要出聲屌既階段姐係已經好嚴重
一係張圖就假既，支那人扮日本人寫啲日文
一係呢個係集團式經營，而集團式經營係咩國家都有可能

出左文就一定有更多人試

正式上報

認係駁唔到人選擇性回復就收皮啦
同你呢d鐘意陰d陰d無限放大d老鼠屎既人都係香港人就真係覺得醜啦

我唔覺需要回避 報紙都上埋 信不信由你
駁what? 唔明你講咩

疑有香港人因貪小便宜，再在日本出醜。有網民在社交群組貼圖，圖中有一張「大字報」，呼籲不要用港幣5毫投幣，懷疑有人以5毫冒充100日元來投幣，令一部自動販賣機的物主蒙受損失。
網民John日前在fb群組「‎on 仔女同盟會」(名稱經處理) 貼圖，John稱該圖在日本拍攝。一部自動販賣機上有一張「大字報」，上面貼有一個港幣5毫的正反兩面圖片，並寫有「Do not use this coin！！(不要用此硬幣)」、「can not use！(不能用)」、「HONG KONG 50CENTS (港幣5毫)」、「very annoying (非常煩擾)」等字眼。
有指是由於經常有港人，以港幣5毫冒充100日元硬幣使用，導致自動販賣機經常有損失。港幣5毫約可兌換成7日元，換言之節省了93日元。

From 星島日報

Link

駁唔到你想利用呢d老鼠屎放大屈鳩香港成個整體呀

你做咩唔回落雨又落雪巴打呀

唔通學高官下下講 個別事件唔評論

快撚d 去考 EO AO 有潛力啊你

我前幾頁就有講
d官就係廢up
而呢度呢件就係事實
咁係咪有超過一半香港人做過呢d cheap野呀？
張個別老鼠屎放大你認唔認呀？

問d 白痴問題 點答 我真係唔識答
你教我點答

一陣有人問我老豆係咪強姦犯
我話幫佢約時間去地府問我老豆 但又潛撚晒水 依家都唔上水 可能用左第二個account

智力禁鬼低 下下問埋d 弱智問題 點撚樣答啊

學下個腦轉得快d先啦

駁唔到就開始搬龍門人身攻擊啦

連登仔見到啦，樓主咩野人有咩目的唔該睇清楚

失禮死人 你去到人地國家做埋d 偷呃拐騙野 下次人地見到第個同一個地方既人 人地識唔識分你係好人定壞人啊

別人對你個民族觀感係整體 一人做錯 整體受罪

明唔撚明啊

我個目的 叫香港人出去玩唔好失禮

你屈埋人地個智商tim啦！
人地會唔會就一件事就判斷哂呀！？

我地憎支那人，都有十鳩幾年累積先啦
問多你一次
係咪有超過一半香港人長年累月做呢d cheap野呀？

有既話我就認香港人係cheap既！

賣5 豪子 6 蚊一個

係引導d人話香港人衰過支那人

聽親戚講十年前已經咁做

屌你老母星島都戴撚哂頭盔仲有乜討論價值

On9 仔冇得救 自我心中
邊個set 左條例要過人口既一半先可以討論

難怪大陸可以話美國干涉台灣內政問題傷害十四億人感情

台灣同胞2300萬人口既意見就唔係意見 因為佔14億人既不夠一半

不如攪個普查問全香港既人 柒下柒下

我親戚話三十幾年前送俾我既公仔就係用呢個方法買返黎

你洗唔洗幫你約時間落去下面問埋我死鬼老豆 過左身既香港人之前去日本玩有冇用呢招 佢地好樂意答你

一睇就睇到樓上邊個係蝗底

擺佢上嚟有冇攪錯影衰哂

到底有幾無聊先會帶本地coins去外地旅遊
仲要帶一堆+帶埋出街

咩沒得討論呀，屌鳩d老鼠屎人人有責！

而家係講緊要幾大部份人都咁做，做幾耐先會影響人地觀感呀！一半咪一個粗略數字囉！唔認同唔緊要，但點都唔會因為一兩粒老鼠屎囉

咪問下囉
問到得0.001%既人做過你係咪要縮番入你老母個臭西入面？

唔洗啦
你落去問下 o個度啱你多d

派你去做街訪 話唔定你問人問到可以轉行做埋youtuber

你禁撚想要數據 當然要負出下代價

你講既老鼠屎個post有千多個like
全討論區熱門第一
係囉 呢千幾個like 全部都係老鼠屎
你點話點好啦

一樣大細就得 咁用condom都得啦

其實大細重量都有少少唔同
最重要係成份唔同

港幣五毫
直徑 22.5 mm
重量 4.92 g
成份 黃銅鍍鋼

100円
直徑 22.6 mm
重量 4.8 g
成份 白銅(75% 銅+25% 鎳)

How Do Vending Machines Detect Fake Coins?

另一篇有關香人用港幣代替日元既貼文，我看完後忍不住哭了

咪証明左有好多小學雞中你哂呢d柒頭計囉
唔係唔知d小學雞只要係熱門就睇都唔睇就正皮左先呀嘛

當年高登點熱門都好都好難去到一千正皮，作數呢d陰謀論就唔講啦，但肯定既係就係有好多小學雞水份係度

下面有巴打整理左出post屌鳩你content farm
都係正皮多過負皮，咁係咩意義呢

哦

仲老咩撚野鼠屎 根本香港人就係閪，你老尾去親台灣,日本呢d旅遊地方係街聽日到大大聲嘈嘈貢就知有香港人係附近,咪撚賴廢老,後生仔一柒樣
香港咩都唔多,閪人親最撚多,是旦返份工對住班港客真係慘過食屎,唔好講咩踩港唔踩港,你老尾香港人衰撚到要搵大陸人黎比先搵到少少優越感 想笑撚死人

香港人係垃圾，但蝗依舊係蝗，唔洗比。

部機點會分唔到100Yen同5毫 調返轉試下香港用100yen

今日先知 下次試下先

香港人至撚cheap

天下烏鴉一樣黑

大家都是賤人，不用分得那麼細

賤撚格

唔係人黎

做cs都知香港人最西最貪小便宜

會員 irregular 五毛狙擊手 蛋牛麵
你地教識我裝睡既人永遠叫唔醒

面皮厚過跑道07L 25R

見到班港燦又屈落人地度真係好撚嘔心

試你老母